疫情嚴重、疫情好轉、疫情嚴重

1. 不作為。
2. 「將會追究有關行動責任。」
3. 「收回工資，不作人力資源跟進。」

有事就...
無事就..

彈出彈入

百用金句

爆到啲社會名流，怕比人屌而家做多啲門面嘢。
最好就中咁啲正苦高官，等佢哋感受下武肺！